強國邊個省ge 人最仆街

河南 湖南 應該係呢兩個鬥 。。。

全部！

邊個省唔仆街

每個

台灣省

愈窮果d 省 (甘肅/青海) 果d
D人出手愈痕
比較有錢果d 省份就呃人居多
基本上全國都係仆街, 包括廣東省, 只係大家作惡既方式唔同

河南冇後輸。

愛滋村點嚟，要問河南狗。

香港省

湖南,成日聽湖南幫

吉林

同埋專出拐子佬

東北For sure

東三省唔係受過下皇民教育會好少少咩 ？

吉林啲男人好撚鬼

女人就西安，湖南湖北 自私到仆街

全部一撚樣！包括澳狗

湖南專出賊

支那最大果隻賊都係湖南仔

共匪

我最撚憎就係廣東人同澳門人，成撚日借廣東話扮同香港人fd，搞cheap晒香港人

睇強國論壇講三和大神d post話貴州人最狠 一鬧交就郁手 一郁手就斬人 斬到人變碎肉先收手

廣東最仆街一定係電白

啲電話騙案都係電白人。

電話騙案 冇記錯台灣人策劃出來

All

猜猜我是誰嗰期呀。

依家入境處就另一種批人啦。

其實講騙案，福建真係始祖，

假鞋、假袋、假石、假玉、假公司、假公安，乜都有

但除咗果一少撮人，福建人又唔係真係咁仆街

港豬

河北省

咩省人唔仆街同自私
以家香港出黎做野都好多省份人 黎拉攏 一推小圈子 好似成間公司比佢控制哂
就算遇到班裝修佢地都係用緊自己省語
好多都裝修工程爛尾
係公司其中一個走一走又成班走
之前旅行識個廣東省做教育
點知又係又有支那通病
咩野都好似老鳳幫佢咁
幫唔到佢佢就講好忙呀

應該係台灣傳比福建
有個台灣朋友講過台灣最美風景就係呃9人

佢地做生意係有一手 打佢地工 同佢地做生意都真係

其實係邊度？

廣東茂名

隔左70年, 乜都變哂啦

就好似香港70年之後, 都可能變到同支那人無分別

廣東省大灣區香港市

大陸人喜歡叫呢D做「民風彪悍」
但我個人認為, 呢D行為根本是 生番, 野蠻, 不是民風彪悍

真正既民風彪悍, 應該好似 以色列人, 芬蘭人, 俄羅斯人 咁
識得團結一心, 對抗外敵, 先係真正「民風彪悍」

至於大陸人 只係識用刀斬平民, 根本是生番, 野蠻行為

廣東省冇咁易死

西藏人 是最好的
畢竟西藏人信佛

至於 維族, 蒙古族 果D都係一樣仆街
不過佢地被中共欺壓緊, 變成受害者, 所以大家覺得佢地好可憐

所以我得別希望西藏可以獨立
而維族, 蒙古族, 最好同中共自相殘殺, 兩敗俱傷

支那人冇一個係無辜

所謂窮山惡水出刁民
大西北啲山連人都冇又冇嘢種到
黃河成撚日氾濫浸死人
長江久唔久又排洪浸死人
東北三省嘅人種同韓狗基本一樣
雲貴川又係得山冇土地又濕氣重
湖南專出反賊
係得兩廣+福建/台灣好啲

結論：全部叫仆街！

朝鮮半島都受過皇民教育咪又係咁

廣東省，陰陰濕濕既代表
反而外省直腸直肚既人多

福建

得仔老豆

湖南，男做賊女做雞，男盜女娼

原因？窮？

東北人出哂名仆街
連支那其他省都頂唔住

以前深圳的士佬都係電白人多，就係搵唔到食先嚟深圳揸的士。

湖南 洞庭湖 草頭鄉

不如講下邊個省既人唔仆街。。

湖南 福建 新疆

西藏, 上海, 廣州 (只限廣州, 其他廣東省人一樣仆街)
算係比較文明

浙江 江蘇(只限南邊)掛...不過冇咩本地人

沿海一早都溝到唔知咩樣lu

真正既少林寺，以前既中原，開封洛陽都係個度

利申去過

去過寧夏自治區
有回人有漢人，但兩邊都算正常
果邊d回人可能俾中共同化左太耐，相處都幾好
果邊好多人漢人係果陣派去開荒既後代，老豆老母都算有文化

好似許昌、南陽個堆三國既市都係個度，不過而加應該冇咩人知

就係咁近北京都咁撚死窮，就知嗰度啲人根本就有問題。

你話貴州窮都情有可原，河南狗簡直係支那毒瘤。

中國省

天上九頭鳥
......

ching 你好大怨氣 一定係比河南人呃過錢

戰國時代
魏同韓都喺河南

窮開有條路。

河南真係明明早期開發都咁撚樣

自己上百度睇啦。

大把支那人都針對河南，我唔係第一個。

無鳩聊聊上乜撚百度 又唔關我事 毛魔夠係湖南出黎啦

我去過下少林寺，感覺良好，不過真係窮，所以整體體驗麻麻

湖南 湖北 河北冇得輸

咁你自己GOOGLE 愛滋村單嘢囉。

有睇呢單新聞，就唔會覺得有其他人衰撚得過河南人。

支那幾乎所有省都去過，唯獨就算經過河南唔會落車去。

海南島

睇你點睇，賀建奎搞鳩人類基因，又係湖南窮地方出黎，岩岩蘋果動去左探佢雙親

利申過去長沙 張家界

好多古代朝代 都用洛陽做首都

點知家陣搞成咁

乜你係河南人？

咁鍾意企喺嗰邊？

(你頭先就話我俾佢哋呃完錢，所以憎佢哋，你咁幫佢哋，除非你係河南人，或者你老婆係河南人。)

點仆街都未到愛滋村單嘢啦。

用喪盡天良都唔能夠形容呀。

用晒啲地運。

河北山東東北三省

笑撚左，岩岩上呢個post前先睇到個條片咪share上黎囉 咁大反應

一定係個d 2線城市 幾有錢都有種蝗味成日計住計住

仲有長安 都係啦
漢朝 唐朝 用長安做首都

再睇下家陣西安, 連三線城市都不如

唔識反省最仆街

如果香港遲下變省既話，香港應該最仆街

呢個係蜻蜓點水穴，唔能夠一點再點架。

東北三省真係窮撚到仆街
去過周街企街,北妹好撚正又平
幾百蚊屌到女神級

河南古代係中原地區,唔明點解搞到呧撚樣

戇鳩仔，你呢單同嗰單差咁撚遠，就咪撚拎嚟比啦。

仲有開封

應該係有地運呢樣嘢。

唔係點會輪得到香港呀。

南京都收收地皮
好在近上海

應該話

近呢二百年是 航海時代, 所以沿海城市紛紛發達
例如香港, 上海 都是近呢二百年掘起

而長安, 洛陽呢D內陸城市, 注定慢慢收皮

近呢二百年是 航海時代, 所以沿海城市紛紛發達
例如香港, 上海 都是近呢二百年掘起

而長安, 洛陽呢D內陸城市, 注定收皮

歷代用南京做首都既朝代都好快滅亡

仲有北京都開始收皮,不可逆轉既沙漠化

內陸城市黎講
南京真係幾高質
去過南京,D人好正氣,特別係南京LOCAL
無上海咁多窮撚北佬
物價又無上海咁貴,真係幾好住

明朝,民國

支那人無一個是無辜的

南京馬拉松補給站被村民包圍搶水 網民怒斥：你們搶的是跑友們救命水

南京江寧15日舉行國際馬拉松比賽，其中一個補給站卻爆出村民搶水傳言。有網絡流傳的影片指，一堆市民圍着補給站，工作人員已經表示不能拿走，但亦有人成功將一箱箱的水搬回家。央視財經頻道亦以「江蘇南京：攔不住！村民哄搶馬拉松補給物資」為題報道事件。

隨時仙人跳 不過雞來講 湖南 東北最多 山東經濟差 山東雞都多返

以仆街來講 睇返唔同省既人做老細 潮州人應該係最度縮

以富豪來講 廣東潮州李嘉城在60年代之前 都未算入流 當時最有錢應該係江蘇 浙江 上海49年來既有錢佬（自己找下邊個）睇返而加 就中資多返d 尤奇係福建幫 但中資人工福利唔差 比我排 我會

1. 上海老細 》2.其他中資 〉3. 廣東老細 尤其潮州人

河南省 之前係大陸間屋都係比河南人爆 連枕頭都拎埋

海南 湖北
無個好人

青島市，去過一次算係咁
可能比德國人管治過係唔同啲

台灣省好d

山東省就算啦，麻麻

聽聞經濟差左

以我去過咁多中國省份可總給為；

東三省：窮，怨婦
山東省：自大
河北河南：無文化，蠢，貪，樣衰，尚騙
蒙古：野蠻
安徽：自大得黎蠢，窮鬼多
浙江：貪，勢利
上海：自大，自戀，仇視外省人，女人惡毒，男人小家
北京：自大，仇視上海，自以為首都，小氣
青海寧夏：低文化，蠻夷地區
福建：貪污，為錢咩都咁做
湖南：人中之劣，古惑，男盜女娼，痴線佬居多
湖北：蠢，比湖南人食住
貴州：窮到冇尊嚴
兩廣：自私，古惑，自大
四川：無文化，蠢，女性喜做g
江西：湖南低級版，講完

一定係東北， 問問支那其他省人都知。

湖南男盜女娼

湖南仔毛賊東都係痴線佬

北京

香港人主體咪即係兩廣＋福建

一定廣東，最多落來香港

廣東以上嘅都差唔多

河南、東北、湖南...

唉屌，數數下想數哂

直接講「中國」

湖南湖北 男盜女娼
其次係台灣 搞生意有台灣佬合作實無好結果

多女做雞正喎 點會最仆街

湖北

All of the above

但湖南又正正係好多讀書人 如曾國藩 又有宋明時代儒家讀學既石鼓書院同嶽麓書院

但可惜大部分人口都係農民 當你去城市找工又找唔到 男既就去三和市場 女既就只有做k了

東北三省係滿族應該係最仆街
江西民風幾純樸.

北佬仲仆街啊，東北三省＋河南河北峽西山西山東。

河南人連井蓋都偷

其實我都唔知 強國有幾多省

美國我就知

3，4年前去過西安2星期，對西安印象唔錯， 歷史古城， 基建發展都唔錯， 肯定係比較好既二線城市，冇你講咁差

係河北

上海

界限街以北都係仆街

Hi你邊度人
東北

你以為啦 我係美國遇親既東北佬都好西

on9
大部份賣血感染

鶴佬都好多

鶴佬

全中國都有人賣血啦，點解得河南有愛滋村？

自己追番當時啲新聞啦，on9

係河南。。。

香港

自大 富極高優越感

白鴿眼生到上頭頂

學校有個上海仔，串過馬撚

廣東都有分啦,學佬個班惡好多,海豐陸豐成堆村都賣白粉

一定係湖南
湖南人唔可以衰俾人睇
又殺死德仔老豆
屌佢老味

新加坡省

好明顯係廣西啦

我諗係河北人
希特拉去咗河北省
之後就打輸仗

西安的士佬

咱們中國是一家 不用分那麼細

香港

講的士佬仆街，海南島都唔差。

依家支拿都係用滴滴打車最好。

應該河南

btw支拿人
沒有最仆街 只有更仆街

吊
果D 撚吊番用針筒
個個省都有女做雞啦
單獨河南出色D ？

你有無戇撚鳩啲呀？

你連個原因都唔知就亂鳩咁吠，莫非你就係河南狗？

你自己上網睇完點解咁多人染愛滋先再上嚟吠啦。

大陸愛滋病問題嚴重，到今年為止遭感染人數已經超過一百萬人，尤其是河南省因為賣血而遭感染的人數最多，TVBS帶各位走訪一趟大陸河南省賣血最嚴重的固始縣，來看看當地非法賣血情形。

固始縣是河南一個偏遠的小農村，全村幾百戶人家，幾乎家家都賣血，一早來到這裡，就看到這裡農民排隊去賣血，他們表示，一袋血雖然只賣人民幣幾十元，不過一年下來，至少可以賺到四、五萬人民幣，相當廿萬台幣的價錢。

記者：「你們這個地方賣血的人怎麼那麼多？」河南賣血農民河南衛星：「窮啊！賣血能掙幾個錢啊！」記者：「一家有四、五個人賣血，一年能掙多少錢？」河南賣血農民河南衛星：「一年能掙四萬(相當十六萬台幣)。」

說著說著，還有農民捲起衣袖，讓我們看他充滿針孔的手臂，由於警方查緝，因此平時他們並不願意與人談賣血事情。河南賣血農民：「派出所管這個賣血的事，假設你們兩個到這來買血，我們當地人都不敢說，我是賣血。」記者：「為什麼？」河南賣血農民河南衛星：「害怕你是便衣警察。」

據了解，大陸河南偏遠農村賣血以成年人居多，而且幾乎都以女性為主。河南賣血農民：「一般家裡像我們這麼大歲數的兩口子都去賣血，那些賣血的，絕大部分是女的，好大年紀也都過來賣。」

大陸官方統計，到今年為止，大陸感染愛滋病人數已突破百萬，如果不加以管理，十年之後將突破千萬，因此愛滋病將是大陸面臨最嚴重的問題。

更新時間：2016/05/16 07:06

你搵撚番揭發愛滋村個醫生自己寫嘅嘢先啦。

柒頭。

自己睇啦。

廣東省香港市

「我現在正生氣，為什麼呢？因為國內多年來登記愛滋病病人，感染者一人給150塊一個月，若是發病了就給200一個月。但是登記的時候，不讓病人說是賣血導致的愛滋病，要說是商業傳播或是性傳播。」

© 端傳媒 Initium Media

盲撚，你都仲未搵到重點

講梗係啲黑心血站
抽完啲血，唔同既人既血撈埋一齊，抽走咗要既部份，血無用嗰啲再回輸番去俾賣血既人

所以先咁多人有愛滋呀。

我咪講緊件事囉
D 撚吊知道D 血有事照輸比人
你估淨係河南多仆街？
跟撚本成個中國都係

你自己寫係翻用針筒

但溝埋啲血再輸，點只翻用針筒咁簡單。

依家係可以一個血站有一個愛滋病帶菌者，可以傳晒俾所有人。

吊你老味洗唔撚洗寫編論文
中國人有幾撚仆街
點仆街法呀

由文革開始數

你夠淨寫愛滋村啦
我夠意為你講佢地全村做雞啦

點呀！支那河南狗

家陣係咪踩撚到你呀？

係嘅話，我都唔會道歉架啦。

全支那都知河南狗係最仆街最冚家剷。

連支那政府都叫人唔好再講河南衰。

係得你仲同佢講好話。

咪撚再回我啦，我無興趣知道你呢啲河南狗澄清呀。

吊你老母
又係你呢D 濕鳩
一講兩句唔撚啱聽
又係度label 人

你自己都係貼撚哂link
愛滋村D 人幾撚慘
唔撚通我話鳩你係愛滋狗咩
柒頭

成個中國都係仆街
仲分區？

中乜撚嘢國啫

支那就支那啦。

睇死你咪又係新移民或新移民之後。

屌字都唔識打

屌你老母個臭閪。

睇撚死你閪字都唔識打架啦。

食撚屎啦

可唔可以講多d

咁潮汕呢

老一背話多老千假野
都係鶴佬所為

老一輩

都是強國人 不用分得那麼細

得個知字嘛